---
title: "baagundi kada song lyrics"
album: "Jayamma Panchayathi"
artist: "M M Keeravani"
lyricist: "Chandrabose"
director: "Vijay Kumar Kalivarapu"
path: "/albums/jayamma-panchayathi-lyrics"
song: "Baagundi Kada"
image: ../../images/albumart/jayamma-panchayathi.jpg
date: 2022-05-06
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/2R404D8kuGI"
type: "love"
singers:
  - Anirudh Suswaram
  - Neelima Shankula
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvo Rekka Arere Neno Rekka 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvo Rekka Arere Neno Rekka "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rekkalu Rendu Kalipi Chuddham Inka 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rekkalu Rendu Kalipi Chuddham Inka "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manadhe Kaada Chukkala Aakasham 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manadhe Kaada Chukkala Aakasham "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manatho Raadhaa Rangula Sangeetham 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manatho Raadhaa Rangula Sangeetham "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baagundi Kada Sneham 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baagundi Kada Sneham "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagindi Kada Kaalam 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagindi Kada Kaalam "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ika Needi Nadhoka 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ika Needi Nadhoka "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sarada Sarada Samrajyaam 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sarada Sarada Samrajyaam "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eeda Allari Allari 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eeda Allari Allari "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandhadi Sandhadi Mana Sontham  
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandhadi Sandhadi Mana Sontham  "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvo Rekka Arere Neno Rekka 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvo Rekka Arere Neno Rekka "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rekkalu Rendu Kalipi Chuddham Inka 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rekkalu Rendu Kalipi Chuddham Inka "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manadhe Kaada Chukkala Aakasham 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manadhe Kaada Chukkala Aakasham "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manatho Raadhaa Rangula Sangeetham 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manatho Raadhaa Rangula Sangeetham "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baagundi Kada Sneham 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baagundi Kada Sneham "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagindi Kada Kaalam 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagindi Kada Kaalam "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ika Needi Nadhoka 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ika Needi Nadhoka "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sarada Sarada Samrajyaam 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sarada Sarada Samrajyaam "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eeda Allari Allari 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eeda Allari Allari "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandhadi Sandhadi Mana Sontham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandhadi Sandhadi Mana Sontham"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bayamu Ledhu Ikkada Baada Ledu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bayamu Ledhu Ikkada Baada Ledu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pusthakala Sanchi Baruvu Ledu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pusthakala Sanchi Baruvu Ledu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalatha Ledu Ikkada Koratha Ledu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalatha Ledu Ikkada Koratha Ledu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ratha Kothalantu Dhigulu Ledu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ratha Kothalantu Dhigulu Ledu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aade Aataku Hadhe Ledu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aade Aataku Hadhe Ledu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paade Paataku Podhe Ledu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paade Paataku Podhe Ledu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedho Yedho Korika Ledu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedho Yedho Korika Ledu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Chota Kshanamu Theerika Ledu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Chota Kshanamu Theerika Ledu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vunnadantu Okkate Neetho 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vunnadantu Okkate Neetho "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vunnadantu Okkate Ullasam  
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vunnadantu Okkate Ullasam  "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baagundi Kada Sneham 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baagundi Kada Sneham "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagindi Kada Kaalam 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagindi Kada Kaalam "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ika Needi Nadhoka 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ika Needi Nadhoka "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sarada Sarada Samrajyaam 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sarada Sarada Samrajyaam "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eeda Allari Allari 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eeda Allari Allari "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandhadi Sandhadi Mana Sontham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandhadi Sandhadi Mana Sontham"/>
</div>
</pre>
